Hotels.com、Expedia，買定離手未呀？

買定離手未呀？子公司Hotels . com支持TVB，但母公司expedia又會去ViuTV賣廣告？ 既然你哋公司舉棋不定，不如大家支持另一間公司Agoda，再唔係就Booking . com？

派個嬲畀下面兩個facebook，再叫佢哋擇邊企啦

1️⃣ Hotels . com 🚫
/

2️⃣ Expedia (Hotels . com母公司) 🚫
/

竹

sayno4tvb團隊：
各位TVB廣告商，有無keep住追蹤終極黃藍地圖嘅動向？每個星期你哋都有人上榜，跟貼啲好😂

==================

推

ig: goopenroom

Push push

z

威

pish

好用

pick jk

Push

so

又改名

係終於改到

Abnb

官網訂仲平

tvb賣廣告咁叻仔，幫下你地叫人唔好用

派嬲

trivago都係

puah

push

幫手補多張

pusg

屋宇署包庇鄉黑！元朗721南邊圍村過百僭建村屋本已勒令清拆突然之間改成「微調」

pusb

9ush

呢個世界好似得兩間國際旅遊預訂網

用咩app 好？

pusg1

而家知點做

第211日｜8名港人聽日分4批押返港 餘兩人仍囚於中國

咩玩法？買兩家嘅玩法存在咗幾千年架啦

Booking. com全中資

sorry
我睇錯做 skyscanner
自膠

10個鍾得三百人俾嬲
香港人有冇咁懶呀